Micro-Orm :

Le script principal se retrouve à la racine /main.php
Dans ce script vous trouverez la plupart des requêtes demandées.

Dans le dossier /src/connection vous trouverez un fichier config.ini de base, à modifier pour que le script principal fonctionne. 

Utilisation d'un autoloader, composer. Utilisation des namespace adéquats.

